點解冇人用Twitter？因為太悶

我自己一路有做開Twitter戰線
老實講 間唔中有一排懶 唔想做
英文唔係母語 懶得講係正常 加上有時要解釋一件事 就係要理論 用嘅英文唔會簡單得去邊

解決方法係 要當返佢係一個正常嘅社交媒體咁樣推廣俾香港人 將佢融入生活 唔應該只係限於講政治 應該多啲post下日常生活嘅嘢
上連登 上時事台睇嘢 間唔中都要去其他台睇吓無聊post啦

yes
其實只係將平時share相既功能由FB IG移到twitter

認同呀,同埋講真無生活野既
咪類似我地喺fb睇見不論黃藍既網軍咁...

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律

係 應該日日屌 琴日有個post講得好 ig分享都係溫層 無尻用
要分享就用Twitter

香港黑警日日攪屎棍，攪到我想懶都唔得

放工返屋企，晚晚係ＴＷＩＴＴＥＲ打戰線，其實好辛苦只係條氣頂住，迫自己一定要做。

仲要應該將香港人連結埋一齊
例如喺fb ig講 我Twitter ac係咩 帶埋啲friend一齊過去用
我覺得依樣野首先應該要由黃kol and youtuber 帶起

仲要係好似冇乜人見到tweet

其實迫就係代表依條戰線未成功
點解用社交媒體係迫 唔係上癮咁樣用？
唔覺得有啲奇怪嘅咩

TWITTER 個討論串, 亂撚到仆街,
我真係唔識用

推

我認為應該要由黃色經濟圈嘅人帶起咁樣用
黃店 開個AC 講今日午餐有咩食 有咩優惠
黃youtuber 講今日出咗條新片
黃kol post靚相
重點係要整到夠精彩
當有咩大事發生之後 自然就會夠多人retweet and comment

Twitter有好多嘢睇，點解會覺得好辛苦？

唔識用咪覺得悶

所有嘢都係習慣啫 其他國家嘅人做到 我哋冇理由唔得

大家其實可以twitter follow多D有趣既野
想當初開twitter都係follow D 日本﹑歐美明星
碌twitter就好似汞fb ig咁 成為習慣
之後有反送中就順手follow埋D政治野
有時我未必認真去睇每條tweet
但我就一定順手retweet左先 好似FB禁like咁
唔一定要認真睇架 總之我見之鋒﹑周庭就retweet
(其實Twitter仲有好多所謂Ban圖睇)

pish

其實我當ＴＷＩＴＴＥＲ係英文版ＦＢ，用嚟ＣＯＭＭＥＮＴ時事屌港共黑警老母咁用

當初開ＴＷＩＴＴＥＲ ＡＣＣＯＵＮＴ，係用嚟ＦＯＬＬＯＷ 三上同高橋

retweet下就當自己革左命

我認為twitter 係icq fb 只係msn
icq 可以有機會認識全球任何人
fb 只係msn 一班識既人圍爐

好比喻

Push

佢排面真係唔慣...

tweet左之後無人like/retweet

依家twitter=英文，應該好多人因為咁唔用
叫啲多fans既人用埋twitter，出返啲生活化既中文post，先可以吸引人開twitter

同意 成日話點解冇人用嗰啲人 太急功近利 首先要將依樣野普及化 咁有咩事上嚟自然多人retweet

一直有做
不過其實而家唔明㩒咗retweet代表d咩

你啲follower會見到，夠多人re+hashtag 就會上到國家地區熱門，咁個Tweet 就會隨機出現係同樣國家地區嘅人，如果上埋worldwide 當然最好，但要動員夠多人做先得

基本上用乜野社交工具就反映緊自己係乜野人

成日都會用
要攏脫FB 呢個奶共app

得政治，但無其他圈子搬入去咪卻步，
如果多啲人傾埋其他野先做大到
習慣左有個圈子係fb度就好難一時之間轉變
就好似用WhatsApp 咁，轉用其他好難

無follower

多啲喺其他post comment

攪唔掂個ac，好耐之前用左電話號碼，但再登入時成日話已被使用

用開twitter睇av

大把鹹野睇

Facebook幾時先好似Icq同msn咁死

push

幾好玩喎 可以接觸世界唔同各落嘅人

都

文宣非娛樂

義務

TWITTER都有咸濕野睇下

起碼bob叔 大j 嗰啲都要帶頭去Twitter
連嗰啲都冇吹雞 點會夠多人呀

#nmsl
#milkteaalliance
#nnevvy
有台仔泰妹幫手, 一d都唔悶喎
最緊要學識tag, nmslese通常唔L加tag, 淨係識圍爐nmsl

Agree

呢個真

呢排睇緊2gether
成日係Twitter同啲fans圍爐

同意
有時可能要有啲on9 嘢先可以吸引到香港人

要取代facebook做社交媒體有啲難度

但就算係消閒用途twitter都幾好睇
e.g.
有好多球員/評論員有玩twitter
歐美日韓音樂消息twitter基本上update得最快

其實係好正常 我哋係人 人係需要娛樂 下下都當到Twitter係做功課咁樣 鬼會長久咩

所以希望啲黃嘅kol eg bob叔用下 加上佢英文又好 又多fans

twitter 勁多甜野睇，唔知點解冇人用

版面問題掛，又或者隋性？唔知

Twitter 最好用，少人圍爐同曬命

本身個acc 用來追星，你都可以fellow 下d有興趣既acc ,有番d動力

我發現唔先follow都得 將想睇嘅明星ac save哂喺一個list嚟睇就得 極方便

其實twitter可以用黎follow自己有興趣既野，明星etc

我都係架，但係你試吓係外國人/記者或者議員既tweet到 comment,會有外國平民覆架
有d仲會fo埋你，呢d都鼓勵到我用多啲twitter

同意

twitter好多j圖睇
做文宣仲會睇j圖

真
Twitter本身就係一個社交平台
日撚日做task就好似叫你返工一樣
咁點解唔可以多元化啲 咩都睇下
令自己用twitter成為習慣呢
利申 會用Twitter post畫同follow畫師

超多j 片睇

仲有大量架妹

不嬲twitter 都好有趣

以我所知
動物台/日系遊戲玩家會用Twitter睇相關資訊
波台嘅會用黎睇球會消息
但香港野本身真係無咩係要睇twitter
計埋18+嘅咪有班淫娃用twitter post野
唔計抗爭真係諗唔到twitter有咩岩香港人嘅野
本地都無咩公司會用

次次留言攰攰地就有嘢睇

其實有好多好搞笑嘅meme都係係Twitter !

好instagram多多聲

我係 Twitter 睇貓貓好正

日日追

再順便做任

全部都係終共既罪證
完全唔覺得悶

可唔可以俾啲ac名 share吓

晶晶真係好得意好靚

你睇下人哋咁都得
你怕咩悶？

有無分享我開左個副acc不停睇H動短片

邊到可以睇H動短片

大家去subscribe呢個tg channel
手足好有心 整咗好多英文文宣
大家就咁貼圖推上Twitter就得

我個ac follow NBA 英超 動漫 模型 航空,慢慢就開始仲多野睇過Facebook,依家番唔到轉頭

番工放工玩已經夠做

let me try try
依家用多左twitter 希望可以reach到更多外國人

毒撚開a/c都唔會有人follow
講嘢都唔會有人理

網絡世界鬼知你毒咩

喺公海comment 得多就會有意外收穫

其實好似係連燈推po咁，你既作用係將啲對抗爭有利既po推上熱門，本身有冇人follow唔重要
利申我都係毒L